法唔法國初代蟻俠Hank Pym好似鷲哥？

一路睇一路笑

米高得格拉斯？

霸氣

Btw
Michael Douglas = Wall Street Gordon
Anthony Hopkins = Hannibal
阿諾舒華 = The Terminator